屌奶星, 掛完玩電話入左女廁

第一個反應唔係驚, 係：

好撚臭呀仆街！
臭到我呆左幾秒, 果隻臭味我咁大個仔都未係男廁聞過
已經係大商場廁所
一定係班港女少食菜
臭到我合理懷疑你班女係廁所妓解男人/做啃種x

唔講咁多, 一講又想嘔

掛住玩電話

推到班港女入黎say sorry

臭你又奶

不了

乜依家香港大型商埸仲有港女行o架咩?